他发表了十四行诗，广泛阅读，鼓励他人。 活动人士、作家约翰·斯蒂芬·亨特去世，享年85岁，Staff报道，2021年3月30日，华盛顿刀刃报 
 有可能在校园枪击事件之后再加上十四行诗第116首的台词吗? 电视上最好的骗子:“混乱之子”第1集“1 1 6”是如此该死的莎士比亚|宝拉·舒克曼| 2013年9月18日|每日野兽 
 你在Wit中的角色在John Donne的圣十四行诗中寻求力量，特别是他的圣十四行诗第10“死亡不要骄傲。” 辛西娅·尼克松谈双性恋和她在《智慧》中的新角色|凯文·塞瑟森| 2012年1月24日 
 这本新书庆祝了十四行诗的不均衡回归。 The Best of british Lit |Peter Stothard | 2010年6月8日|DAILY BEAST 
 十四行诗是一种诗意的赋格曲，在这种赋格曲中，主题应该以一种特定的形式反复传递，直到最终结束。 查尔斯·波德莱尔《他的一生 
 一个男人为这位女士写了一首十四行诗，歌颂她美丽的眼睛。 虎猫|大卫·h·凯勒 
 抒情诗的主要类别是歌曲、颂歌、挽歌和十四行诗。 英语:写作与文学|W。 韦伯斯特 
 十四行诗是一种以固定的韵律形式表达单一思想、观念或情感的抒情诗。 英语:写作与文学|W。 韦伯斯特 
 正如罗塞蒂先生在一首优美的十四行诗中所指出的那样，他的思想始终是自由的。 沃尔特·罗利爵士|威廉·斯特宾